越接近平安夜既凌晨，脫脫就越發強大！

脫脫係銅鑼灣滿街情侶既道路上如入無之境，行如流水。

視線中穿插衣着惹火少女既身影，佢地明顯既股溝同乳溝沒有保留地置於我正前方。
佢地用下流既身體緊密貼係於男伴身上套弄………………

但係！
脫脫不可思議地冷靜，穩如泰山！

面對住多如繁星既閃光彈連環暴風，我輕輕地係心中默念：無打打
展開時空結界同進行向量操作，不痛不癢，沒有傷到脫脫分毫！

脫脫亦都對滿地狗糧，可以飽食餐頓無動於衷，成就仙人聖者既出世境界

呼吸沒有被打亂，就咁拂袖孤身踏上歸去道路…………

此刻又再強了幾分

聖誕快樂！

做咩咁話我

脫脫你收皮啦